［和你跑］正式上線喇

禁多位手足你地好, 我係 tg *和你跑* 公海嘅谷主 , 亦係攪和你跑活動嘅攪手之一

首先想簡短介紹一下 和你跑 谷

眼見一個又一個前線/文宣手足被截查被拉, 送頭, 心裡唔好受，同時日日都俾d極度唔開心嘅新聞圍繞住日常生活。

所以想盡自己一點綿力去攪和你跑, 感染多D人(尤其勇武) 去操體能, 爆發力

可以跑得快D, 拋離POPO幾條街, 仲可以強身健體，同時希望俾大部份和理非一個平台，可以暫時放低手機，唔好睇d唔開心嘅新聞，一齊落街出一身汗，返屋企沖涼瞓覺，第二朝再同佢死過。

但我地唔係淨跑步, 我地仲有著手機燈跑, 影下相(背影, 遮樣嘅相)

再放上連登/Twitter/Reddit 打國際線, 令世界各地嘅運動員都Stand with Hong Kong

而且…喺跑步過程入面, 跑得快嘅手足幫後面嘅手足打氣, 嗌加油

跑得無禁快嘅手足見到前面有人同自己加油, 同時會有好多人陪住慢跑嘅手足，等佢都唔好半途而廢, 會努力追番上去

背後意義係齊上齊落, 亦希望透過參與和你跑活動幫大家釋放負能量, 繼續同大家一齊作戰到底!!

我地好希望可以達到我地嘅目標>>18區和你跑。

和你跑 定期有活動, 但因為暫時係細谷, 所以並唔起眼, 無上日程表

但我地堅持每個禮拜跑兩日: 逢禮拜五+ (Mon-Thu 是但一日, 按投票結果, 人數而定)

活動日期或會因應大型活動/天氣而改期/改時間, 詳細資料會喺TG/FB Private Group發佈)

最近..正苦開通左條新緩跑線, 灣仔會展海濱長廊 - 石塘咀西區副食品批發市場

有見及此, 希望藉今次嘅機會Connect 多D人, 至少港島人士可以一齊參與和你跑

由中山紀念公園噴水池 (集合地點) 跑到去灣仔金紫荊廣場 (解散地點)

日期/時間: 1 Nov 2019 (Fri) 21:00

希望大家多多支持!! 如果有興趣可以加入我地嘅TG/FB:

Tg:

FB:

和你跑海濱

切記慢吞吞

以防餵蚊蚊

終點唱歌攪氣氛

體能操到一百分

*請原諒我地*和你跑* 公海谷暫未出現設計組谷友, 暫時只有3個人嘅admin team以有限時間/資源盡量去做好文宣圖, 希望禁多位手足支持下, 幫手Spread出去, 感謝你地* 雖然未必有好多人認同我地 和你跑 , 認為佢未必有用, 但係我地唔會放棄, 堅持做自己認為啱嘅事, 堅守信念!!

兄弟爬山, 各自努力!!

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

光

復

香

港

時

代

革

命

【緊急】你地班人想點？

Free Hk

推

Push

P牌都照推啊